美國制裁名單推出事序

Solomon年初話等三月會有
三月時話等五月兩會
兩會完左等國安法通過
過左國安法話等條文
條文出左之後最新係等北戴河會議
下次會唔會等出年立法會選完睇定黎食

結論：等香港人被種族滅絕再制裁

Hehe

估計林鄭落埋台都未有事

Solomon Yue: 香港人將會得到比制裁更強既野

美國都係妒忌中國 又唔敢惹
出把口就巴閉

預計廿年分階段執行

都要等嫁啦
返住工等
香港人適應力好強
到時變埋種都冇事

而家唯有派pompeo日日tweet 但聽得多外交部都費撚事應

有做野, 但真係比預期慢
但主觀睇, 似係集埋集埋一炮過

林鄭驚9咩你美國咩 當佢地狗咁撚

就係（假）希望

超級重拳 就係dq曬班人 同推遲選舉

收能左幾百負評

所羅門比左幾多次假希望網民

等埋下年立法會先
等埋選特首先
等埋乜大物大先

陣間牙侵豬撚左，就hold住唔制裁

美國佬古惑到仆街 係連登仔咁蠢先會信 再課金比攬炒巴先好笑

樓主而家咩感受

蓋清根本係消息人士

蓋狗又燈死林鄭

早半年出po咪好囉

蓋清好波

咁都燈到

懷疑蓋清就係POMPEO

燈死完李登輝
我哋又燈制裁

美國睇餸食飯

叫撚左你港共咪撚搞鳩個立法會選舉

師兄好野 下批到邊個燈

屌 又燈

連登仔發功

蓋清

屌 你下次有乜都早啲開post啦

我地成功啦

原來蓋清嚟

蓋清仲準撚過所羅門

蓋清7左啦

5毛 block

有時真係唔想認你地做同路人
天真到以為pr 5毛真係咁弱智

樓主麻煩開一開度門

我無講任何嘢喎做咩咁激動

蓋

柒左就深潛啦

燈力驚人

同你老母路人咩，行撚開啲柒頭，無人識你呀

又燈

燈得好

返去cc台捉毛啦 無謂獻醜

蓋清 今次都幫你唔到

連登威力

波台之光

原來係波台毒撚刷存在感 你係咪以為自己好出名同埋你地啲弱智式「玩膠」好幽默但現實無人理你個種嚟

跌落地揦返拃沙 真係好肉酸
唔好搞咁多野啦 懶得同你罵戰

Sor，唔小心講到痛處傷害咗你弱小心靈

勁小學雞

燈中蓋清用心良苦

所羅門用假名上連登

派哥秒死左佢

仆你個街服撚左蓋清，燈利狗都算，連制裁都燈到，第一燈閪當之無愧

Binc

蕭若元同佢比邊個勁啲

唔好理咁多，有啲回報起碼証明所有手足心血無白廢

多謝所有手足

美國跟住蓋Ching 個account 做野

燈到

波台清泉

朝聖

蓋ching

推

美國佬都燈到
神秘力量

蓋狗又中

而家覺得你最好笑

我又入黎bin binc

cc台啲ching堅傻
唔想撚佢仲得寸進尺

The first sanction list has arrived

樓主用心良苦

燈力無邊

又binc

蓋ching

波台

蓋ching又燈

蓋清開POST

蓋清係pompeo定係所羅門

好撚癲

燈能到。。。